依家政府玩緊懶理政策！和理非大遊行+SET DEADLINE，咁就名正言順開佢波啦！

有部份連登仔開始覺得要停停，但唔怪得佢地
因為其實塞鐵塞+塞路阻人翻工，的確效果已經唔高
（阻唔耐，手冒比人打風險）

亦有一班人覺得要繼續，迫呢個政府正面回應
（的確強硬手段先逼到市民關注同政府要回應）

但咁多位手足，唔好唔記得有SET DEADLINE 呢招！
今日開始全部同我洗版，要求民陣星期日大遊行！
民間記者會再SET DEADLINE！限期一過就塞佢老母！

而呢個星期塞唔塞，就由咁多位手足自行決定！
畢竟呢場遊動有個口號「兄弟覺山，各自努力」
就算有反效果，都不割席，不指責

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

支持set deadline唔支持塞鐵塞路
利申我唔介意塞鐵塞路

的確 呢條勝利formula 帶到我地去黎明行動 我地都可以用黎比政府一個機會收皮前做返啲好事

仲差20萬

Btw我已經開過post幫手籌

兄弟爬山，各自努力

民陣快d同我吹大雞星期日遊行

運，爬
唔好意思，成日打完唔check就出po

我唔太讚成set deadline
太急於求成逼自己升級
我認為應該繼續現有行動
直到行動冷卻
再變招，黃圈建設可加強
不應隨便升級
亂升級好易會一Q清袋
我自己就做好準備長時間抗爭
目標係攬炒

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線踢走建制
亦伴隨好多負作用 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

請保持憤怒 永遠記住俾人到谷底感覺 驕兵必敗
同時保持獨立批判思考
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Set deadline

無話升級，只係想出師有名！將個波射比政府！

逼到政府回應，只有罷工一條路，但你睇上一個星期就知根本無可能，因此黎明行動係唯一選擇，達到癱瘓效果！

但鑑於上星期黎明行動，的的確確係有小小失民心，呢個係無可厚非。而且長期黎明只係令效果越黎越小！

因此大遊行，再SET DEADLINE，限期一過先塞係現有最好辦法，完完全全掉個波比政府。當然你會問黎明行動政府都唔回應咁點？呢個就只有見步行步

BTW 如果有手足都係覺得立即啟動黎明行動，呢個我都唔會反對，畢竟本著「兄弟爬山，各自努力」，場運動先行到呢步

大遊行大遊行

兄弟爬山，最緊要係目標一致，唔理大家做乜野
重申：唔好搞衰個運動我話知你做乜都得

真呀

gchi formula

推

正確，其實好多前線手足都知底線
塞唔塞咁小事割佢老母咩

推推推
星期日大遊行